關於平權 香港有三十一萬人持有BNO護照

BNO既CODE係GBN 而跟據HM PASSPORT資料 截至2019年 有31萬香港人仍然續領BNO

個人見解啦 英國政府自從脫歐之後 的確係需要引入新的投資者同高技術人士 依家吹風平權 我覺得似係英國政府想渣乾埋香港最後果代的高知識份子同富豪去英國

而大規模平權係邏輯上係絕無可能
因為大規模平權 代表英國突然要接納起碼31萬人 仲未計埋佢地既屋企人 即係起碼係60萬 根本無可能任何一個政府會肯突然接納六十萬人口 依班人本身對英國有咩貢獻同利益?
仲未計未領續但持有BNO既人士起碼係三百萬 咁其餘果270萬人點處理?

加上以我認知的香港人 好大機會都係拿完本BC 一世都唔會去英國 最多去睇埸波 跟住就留番係香港做野 定居
果本BC只係當係後路

所以就算平權 英國政府最多都只係會俾持有一定年數的BNO持有者 例如五年 可以獨得英國暫時居留權 俾你去搵工 你需要係一定時間內搵到工 仲要KEEP住兩三年 你既人工係高於某一個界線 先可以轉番BC
但係英國基本上係搵唔到野做..........

所以最好既做法係 李嘉誠帶頭係英國大規模投資一個城市 成堆香港人去搵工 慢慢聚集 咁先有機會..........

我推!!!!!!!!!!!!

無人推

同意唔可能無條件大規模派 BC

折衷做法係開條 special immigration pathway 俾 BNO holder

不過咁做真係好難睇

你唔承認 BNO holder 與生俱來擁有 BC 嘅身份但又給予 BNO holder 特別待遇

你給予特別待遇俾部分人咁其實 BNO holder 又點 ?
呢個時間點做 係因為中英聯合聲明 ? 人道理由 ? 點解釋只 apply 部分人 ?

我想去奧脫福剪草

老實講，如果英國佬最後真係拍板俾BNO平權，果一刻就正正代表世界正式放棄香港，共產黨將會準備被世界圍攻

9月簽左3萬4次本 真係咁多人攞住一直唔續

BNO仲要講明係終身有效 你點樣單純派比31萬人 唔比埋其餘果300萬人 依個本身都好難解釋

所以就算所謂平權 好大機會都係BNO持有者要持有左幾耐 有咩學歷 英文點點點 先可以有英國暫時居留權 你有左權幾耐要去果邊定居

果邊定居又要點點點 留幾耐 搵幾多先可以轉BC 咁樣先係合理做法

咁同而家TIER 5簽證有咩分別

根本好多人就單純當BNO係一樣逃生工具 好似隻手渣住D野 個人安心D咁

TIER 5係單純俾你係果邊短住者 佢唔係FOR你真係轉移民
英國都N咁多隻VISA啦 唔差在整多隻俾你地

大家有咩睇法

咁講不如誠哥出去喺亞洲買個地方改名叫香港啦。

宜家亞洲國家邊到會俾你買 你估仲係90年代 歐美話點就點既年代咩.........

BNO平權講撚左幾耐
俾假希望又打撚哂飛機

一直都覺得全部平權係無可能
2百幾萬人唔係少數目

睇返琴日篇新聞
如果Bj真係想用難民身份比居留權
明顯想避免收留太多人同時又可以有香港人過到去
又可以唔洗比國際屌唔做野
同埋唔洗更改國藉法

無可能啦 點判定你係咪難民 幾十萬個難民申請搞幾耐
搞果陣堆香港人點算

我覺得琴日篇小報成個方案都唔合理

佢用難民做藉口避免直接bno轉bc 咁中共無得屌
資格方面 都係英方定架啦佢想幾易幾難都得
甚至係有bno就當係難民都得

唔覺得會有幾十萬人一次過去
每月有幾萬人去 英國處理得起有餘

當然bj係咪真係會幫bno都係一個問題

今次真係大機會平到權，我相信香港會有幾十萬人走，特別有小朋友既人，如果美國取消關係法，香港仲會唔會有而家嘅高度，樓股仲會唔會有升值空間？

其實我諗唔到咩動機幫BNO............
又唔會幫佢多到選票 仲會搞左成堆政治麻煩出來
分分鐘仲會得失左N咁多選民

我睇過其實未必一定要將BNO變成BC
一個人可以同時有BNO同BC身份
而BC俾邊個真係純粹英國內政
一方面又冇改過BNO人數，另一方面又可以俾人走去英國